---
title: Retoucheren
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-28
---
## **28.09.17**

Vandaag heb ik photoshop gehad hier hebben we geleerd hoe je kan retoucheren. Daarna zijn we met z'n allen het concept gaan uitwerken en denken. En zijn we tot een goed compleet idee gekomen. We zijn taken gaan verdelen en daarna zijn we begonnen om het prototype te gaan maken.  

>Wat heb ik geleerd:
>- Retoucheren
>- Concepten uitdenken
